無發燒想check 可以點?

無發燒但肌肉酸痛,仲有少少痰
去政府醫院係咪無發燒唔會幫你tesrt?

去警署

喉嚨痕 吞口水有D唔舒服